用三隻字內形容電影版Monster Hunter

垃撚圾，好失望，寧願睇，侏羅紀
冇咁嬲，你老母，玩穿越，拍得差
劇情鳩，眼高手，低就咪，撚拍啦

Chin-knees

返到家-沒有人
電話響-佢友人
狂插我-不是人
唔尊重-過手癮
性幻想-不可能
已出軌-傷佢心
要檢討-做好人
要愛佢-戒手淫

人之初 性本善

唔會睇

幾好睇

我覺得唔錯喎，又未到好爛，劇情算係咁啦如果唔係點令人代入異世界嘅怪獸

奶共跪低 唔睇

D 怪還原得幾好 蜘蛛果段打機係唔會有果種驚慄感 但套戲做到

好悶